［往死裡打］烏干達球員友賽失誤 被隊友毆打致死

有咩問題?
街場打龍痾蛋你都要比人射龜啦

射龜同打死比較？

抵打

射龜射中頭都會暈啦

Wakanda forever

買好大..

往死裏打

Uganda forever

前烏干達隊長.......

世界盃有一屆有個射烏龍波嘅俾人射殺添

暈同死都唔識分
而家幼稚園email都可以開連登ac?

無新聞無source？ 得2張圖2行字

有冇片